非洲豬瘟在中國失控 沿路滿是吐血病死豬

非洲豬瘟在中國蔓延，至今已經有14個省市爆發疫情。中國網路近日流傳一段短片，顯示民眾開車在路上走，但沿路的病死的豬屍，看不出有相關衞生防護，一旁也有居民在散步。

影片沒有標示拍攝的時間和地點，但從畫面可見，路上每隔數公尺就有數隻病死豬的屍體，部分屍體嘴邊還流出大攤血漬。

中國於今年8月發現非洲豬瘟蹤跡，截至上月擴散省市包括遼寧省、黑龍江省、河南省、江蘇省、安徽省、浙江省、內蒙古、吉林省、天津市、山西省、雲南省、湖南省、貴州省等，中國農業農村部昨證實，重慶市酆都縣也發生非洲豬瘟疫情，總計中國已至少有14個省市「淪陷」。有參與防疫的徐姓人員透露，情況「比想像的嚴重」，她認為無論是管理能力或生物技術，中國「無力阻止非洲豬瘟疫情的擴散」。（大陸中心／綜合外電報導）

唔洗半日班強國人就會搬晒啲死豬返屋企食

集中營又多D豬食

支爆

宏觀調控姐嚇我唔到既

一帶一路

咁返香港出街食豬肉咪姐係

免費豬都無人搶？
Fake news

又有平豬肉食

Tasty

死既唔係兩隻腳既豬

笑唔出 肯定直通香港

食開美國同日本肉

支那豬

嘩, 屌你正呀喂

點解無支那人瘋搶

食唔死人既

支那豬死哂
支那人呢?

啲病死豬肉一定會轉個樣流返入中國人嘅口

係都去晒深圳做火鍋料先啦

無晒d支那狗

豬柳強買一送一

麥大大炸豬扒，麥樂豬

非洲
朱波拉

中國教授幾時再黎香港

好似曾經有人微信同人講
之後...被消失

香港豬肉

支國人快啲執黎死啦

水貨商機

幾時到港豬？

沙士個陣就食野味搞鳩香港. 宜家又想黎多獲? 支那

好似真係對人體無影響，
不過支那好快就會無晒豬肉要入口

一定有D落香港

怪唔知大家樂個咖哩吉列豬扒飯換咗做雞扒

好彩不嬲麻麻地豬肉，
成日覺得有陣除

等睇叉燒 燒肉飯盒十蚊個

唔只中國 東歐 西歐比利時 俄羅斯 都有asf問題 豬肉進出口已經去到歷史高位

發夢記得最後入曬罐

運哂香港做臘腸，正

食豬肉見毛主席活動開跑啦

早排官方先話已經受控

幾時可以將中國列為疫居

區

遲早變種人傳人

如果有人屎忽痕個個月驗下唔同批次既豬肉同罐頭
會唔會搵到咩

佳寶

幾時變種豬傳人，中國又送大禮

睇返8月個陣中國都爆過次啦
香港唔腥唔腥食左唔少
可能出左抗體啦

多難興邦，又贏

我都覺 有陣腥味

午餐肉原料

遲早支共又送大禮

支那豬死得好慘

仆街，真係笑唔出
支那毒豬分分鐘殺落香港

我有批午餐肉好抵

係都會做哂午餐肉同凍肉先啦

間唔中就聽一次
根本冇用，中國政府可以一次過殺晒所有感染嘅人

沒事兒

到底我地已經食左幾多呢我死豬？

係時候人口大清洗

黃秋生套伊波拉病毒

幾時出蜂味

死幾多支那豬都無人理，
淨係諗住香港

中國客帶香腸入境北海道 驗出非洲豬瘟

支那想攪過日本, 不過衰左.

慘慘者那豬

支那蝗:不就是豬嘛，為什麼不可以食，沒事兒沒事兒

放心, 一定落黎香港

呢鑊仆街，又送大禮

強國人唔係好自豪自己食豬瘟死豬都冇事嘅咩?
點解咁SAI野唔執返去食啊

有批豬肉好抵㗎，有需要咪打呢個電話囉

人係唔會感染非洲豬瘟
但可以傳比豬

支那製豬肉乾, 肉鬆可能係呢啲死豬整

死豬被支國人民攞返屋企食
支國解決無錢人無嘢食既問題
支國又贏

包括貪小便宜的腥講人

送大禮

照分屍 急凍佢一年半載先拎返出黎賣

買中國製餃子食既你.....

變成加工製品，就神不知鬼不覺

想知香港D 燒味 同新鮮豬 究竟搏唔搏得過

今時今日既香港..

我前日見到同事依個豬頸肉飯....成兜都係肉

可唔可以搵人列啲高危產品岀黎
我想提醒一下從小貪小便宜既家母

good news

好有廝殺列車開場 feel

肯撚定又送大禮嚟香港啦。
要不是我們中國給你們吃豬肉，你們香港人死定了。

lm

屌，唔食得豬柳蛋
唯有俾多少少食麥樂雞

禽流感

我有批豬肉好平架... 有需要打呢個電話...

大大塊焗豬

係整D豬肉産品賣畀其他人食

連登大把人仆住上去食喇

手持午餐肉就有閪屌的日子